聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

多謝大家入黎聽我幾句9up, 因為我實在睇唔透大家聽日完全冇planning 既罷工. 依家現有既文宣都只係focus 係聽日要罷工, 但點罷, 大家要做D咩係完全零!!!大家要知情今次隻雞係史無前例咁大, 輸左係返唔到轉頭 + 唔會有下次!!

1. 所有文宣聽日宣傳所有行動為5:00am
- 會罷工既人自然會罷, 但我更相信既係好多人唔敢罷! 要做到罷工呢個效果就要搞到打風咁, D人未出門口都已經知返唔到工/唔洗返工
- 屋企都就黎冇喇, 人都死左6個, 黑警到琴日都仲係咁串而冇後果, 你地班友仲掛住訓? 出黎街訓喇!!
- 我見有D文宣仲係叫人1點出黎集會, D人返哂工喇, 仲集乜 Q呀?? 重點應該係全人類都返唔到工!!!!!!
- 唔理你聽日做乜, 全世界5點見係條街見!!!

2. 塞路面+ MTR 既結合
- 建議住係主要幹道既居民, 例如: 黃大仙區既龍翔道, 紅隧, 主力塞左路面先, 呢個仲有效過你塞MTR, 人一夠多, 黑警冇你辦法.
- 其他區既居民就去自己就近既MTR, 現時唯一可行仍然係阻車門閂!! 唔想分化, 但游車河係真心ON9, 平日咁多人正正常常返工都實去得哂, 聽日罷工空位一定更多, 游車河做唔到停駛效果, 用人又多左, 根本唔合成本效益
- 建議簡MTR站較細+好近民居既普通車站, 而非”轉車站”! 一來, 愈細塞既人效果更大 (月台塞返上MTR地面), 二來, 近民居, 隨時可以be water, eg 黃大仙塞龍翔道, 鑽石山居民就出黎塞MTR 兩邊月台, 咁就已經搞死一條綠線. 每條線可以簡2-3個細站月台be water (金鐘/北角實在太大, 只要冇車到, 根本唔洗執著於D人轉唔轉到車)

3. 揸車人仕大家心照, 唔理你壞唔壞車, 出黎保護學生/ready 接放學

依家即刻宣傳以上所有野 (公海>>連登>>公海>>連登), 總之5點見, 我信香港人其實係唔鍾意遲到既, 要D人未出門口就知搭咩都返唔到工, 而唔係出到黎比人塞住同我地拗交!!

星期一如果work, 就會有星期二, 三, 四, 五!! 呢D先係真正既香港人加油, 而唔再係流於口號

光復香港, 時代革命!!!! 自己香港自己救!! 真係要宣傳+自己做呀各位, 呢次大家揸流攤, dr. strange都救你唔到!!!!

PS: 大家可以討論下邊幾條路, 邊幾個MTR, 當然重點都係be water, 又唔一定係個到既~~

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

Push

如果三罷失敗佐 和理非力量就好容易會瓦解

希望聽日搞得成

pish

pish!!!!

推

大把機會 睇你有無心姐

點解無下次
和理非回合 勇武就休息
學識be water就可以游擊進攻 等待警犬又犯錯再集氣
和理非就唔會嬲架咩

七區集會同時間

點解你覺得有 ?
最團結最有noise係今次
你今次收皮 下次再勁既noise 都大把人記得今次吹大雞都7頭收場

1點真係好有用
唔想罷個d返哂工
罷左個d秋後算帳

觀塘甘多公司係果度,如果係觀塘集會，會5會令到更多人可以罷工？
觀塘交通去邊都得走佬都方便d

各有各做 但時間一定要早
730都已經遲喇

。

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
7:00am全民不合作運動
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

推到和理非嘅大家今晚早d訓

仲7點？？ 咁鐘意訓教？
要人未出門口都知返唔到工呀！！！
你要宣傳 都宣d岩既野呀巴打

5點出！！！！

推，要諗定點玩

地鐵塞一條港島線點夠??梗係全港一齊塞啦

係觀塘食飯果陣聽到有人想罷但唔敢罷

一定要六點~七點開始，七點半已經遲

夠人咩都人
hope for the best, prepare for the worst
下下講最perfect situation 係人都想 現實係唔係咁先？

朝早五點
有車揸車
無車塞鐵

5點齊齊塞

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

幫光復

罷工真係罷到咁多次咩？

推 事關重大

未試過點知?
試左先

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推！癱瘓交通一日！

唔該幫手塞死港鐵 咁我就籍口唔洗返工

不分化！不受傷！不被捕！

我覺得聽日應該有人走落路軌，
一定要及時按緊急按鈕

係街訓

推！ 5-6點要開波 等人地未出門口就知返唔到工

早啲行事

5點起身

一步一步黎

push

Pish

好主意

推推推 推三千次

求幫忙塞埋九龍 丶油尖旺

一定要早呀 好多公司(銀行)都要求員工7:30要翻到

衰左就無下次 搵啲咁嘅野搏...

啱

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

隧道 mtr

發夢見到好多人塞地鐵閘口 （拍唔到8達通） 後面又好多人靜靜排隊 你知啦香港人好有質素 等人拍左進閘前都會靜靜排隊

不如個個分站走入路軌,有排搞

塞細站佢一飛站就搞掂

搭緊車聽到隔離女仔話想罷但唔知罷唔罷好
佢話如果聽朝返到就返，返唔到就唔返！
所以大家一定要幫佢！塞爆狗鐵！唔俾佢返！

罷一日就收貨？

推呀！

屯門3點？

佢係咁寫

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

龍翔道龍翔道龍翔道

push!

紅隧！！！

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

要早d, 7點半太遲，最好係人出門口前知到交通已受阻，出去都冇用

5點見 推！

推
罷佢老母

落路軌野餐 大家

8.5齊罷工

去!

pish!!!

p

有人手足塞西鐵 往屯門方向

求下大家，塞爆佢，塞爆個地鐵
聽日請假講明炒

萬事起頭難，聽日一定要全港全面性罷工

push 7點太遲

老練都賴交通

大西北既牛牛全部同我入哂黎！！！！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

巴打 岩岩又話各區都1 pm
你最好check下

612夠吹雞無乜人罷工
燒到埋身就會有人抗爭
或者你啱 但你又唔一定啱
我都以為7.1衝立會係最後
義士仲去埋台灣
點知個火好似越燒越旺

set好鬧鐘未呀！

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！